電梯既左邊係用黎行架!

成日有條仆街企係左邊塞到後面班人郁都郁唔到